林鄭：大律師公會有少少孤陋寡聞

行政長官林鄭月娥回應外界對「港區國安法草案」的多項質疑，包括特首可指定若干法官審理相關案件的權力。她說現時多類法官都由特首委任，又說外界指，特首委任法官處理某類案件是聞所未聞，是「有少少孤陋寡聞」。

七個鐘頭前：

梗係孤陋寡聞啦，大律師公會聲明一份都冇寫過香港變成納粹人民法院，我都要強烈譴責

戰狼香港市長

自我澎漲得咁緊要

不如用啲面皮填海

我覺得米高佐敦球技一般

夠住多一千萬人

講真理，就係理直氣壯OK？

孤陋寡聞
係咪以為學識用八達通就叻叻豬啦

韋拿腳法似我

睇特首揀埋啲垃圾司、局長，就知特首平時用人如何啦！

好野呀

證明國安法唔會縮

呢啲係香港市長自信嘅表現

佢連買廁紙都唔識啦

攞啲面皮去比中國政府填海再租借返俾香港

學識用八達通先啦

佢意思同律師唔識法律有咩分別?

連前終院首席法官都係孤漏寡聞

她說現時多類法官都由特首委任 惡撚到

費沙文樂先勁

韋拿踢法似我

我考第一

遲下會唔會講佢自己做主審

但係我仲未識買廁紙

偉拿腳法不及你

保特有少少跑得慢

戰螂

呢單真係離哂大譜。

懷疑佢係真心痴撚線
唔係簡簡單單中共既走狗

你可唔可以喺根正苗紅嘅人入面有更好嘅人選呀？

特首梗係好嘢啦，有名比你叫「好打得」

SCMP: 6月30日通過

有咩神奇得過未投票就知一定通過

泄露國家機密呢位巴打死撚緊

林奠最見多識廣，最好打

咁我哋國家主席使唔使識得坐高鐵，先至做到呢個人民選佢出嚟嘅職位啊

咁佢又啱喎，你睇吓何執葉

Sorry, who?

係呀美國英國法國嗰啲都係特首委任

最叻係係

都無我勁

美斯C朗只係夠資格同我擦boot

原來委任法官同指派法官係一樣嘅
以後委任証又可以叫指派証

一國一制咪一國一制囉
洗乜扮

林鄭揾我？

林鄭讀law 嫁咩

真係配服中共，真係要清一色戰狼先有得撈

得la你最撚叻，好撚叻，全地球第一柒

香港有咁嘅特首

真係話自己係香港人都覺得樣衰

［行動Post］7月11-12日全香港要人

入閘機都唔識用都可以串人

柒婆：欠缺基本法律常識

人地公會跟慣民主制度，梗係未聽過你呢d 人治制度啦

係咪平時已經秘密委任緊

戰狼內交

李國能有少少唔熟法律

香港年青人大件事 肯定一批批送上去

十成九講緊....大律師公會副主席葉巧琦..

要串人孤陋寡聞, 又唔敢開名......霸氣盡失~

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

蚑共賤種梗係覺得香港人孤陋寡聞啦
屌你老母人人都知以前德國納粹賤種做過乜撚啦

曼德拉都引用錯
八達通唔識用
廁紙唔識買

林奠既面皮厚到可以頂三峽水壩d 洪水

唯我獨醒？
幾百萬人都訓左
係林奠最清醒？
呢個境界點做到

而家係1個人話幾百萬人痴線
究竟邊個先係真痴線

推

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

當年入唔到LLB而家酸？二流學生收嗲啦

戰狼

push

我覺得可以一拳打到泰臣入ICU

自己話自己冇問題=最中立

tui

官到無求

韋達踢法似我

係時侯改返個
大律師孤陋寡聞

佢當年讀書無8達通咩

路人甲什麼都不是

莎士比亞英文麻麻地
愛因斯坦科學知識有小小不足

痴撚線，呢個政府真係痴撚線！！！！！！！！！！

咁麻煩佢話俾我哋知國安法內容
無理由權力咁大嘅行政長官都咁孤陋寡聞唔知內容架wor

做安全套最安全

保特跑步頂多可以食我塵

人渣林奠連曼德拉講過咩都亂噏 ，衰過孤陋寡聞千倍，夜郎自大，仲想上天堂，快d落地獄一家團聚喇，畜牲。

高登仔：保特學界水平， 林丹球技一般

又厚又皺皮 不了

嘩

林鄭：你有少少孤陋寡聞...古人冇八達通都生存到啦

一個從政冇掂話法律既人 屌返讀law

如果跟律政仲衰 犯法行頭仲知法犯法 罪加一等

唯有睇班老人家信政府十足十 然後比政府害死

特首一人之下萬人之上

係要畫公仔畫出腸，大律師公會其實係暗地裡話林奠你係「正一賤人」。

李國能都係南早講過唔可以俾特首指派法官

大狀公會 : 特衰禍首嚴重孤陋寡聞

點解班藍絲仲可以盲撐

柒婆：I am the law

我聽返佢全部說話，佢講啲例子根本係好輕可嘅工作，同可以判十年嘅罪名比較真係好夾硬嚟，好有689啲詭辯風格

拉，連登不是宣傳Youtuber平台

check清楚每人有兩票

我諗我都有啲孤陋寡聞
我未見過一個地方
可以同時行普通法同大陸法

全部社會賢達喺777心目中變曬小學畢業廢老

A

得啦得啦 你最叻啦 縮番去你老母個hi到唔該

［行動Post］7月11-12日全香港要人

有咩案件係特首指定法官審理
乜都唔撚識個個笑鳩律師
共產黨係咪以為一直戰狼上身就可以保持政權穩定

小學第一：阿Professor你冇資格出paper囉

以前每次聽死柒婆講嘢都好撚嬲，唔知點解而家係會覺得好好笑，每次都有「佢咁都諗到」嘅驚喜，功力遠高於指鹿為馬，實在好值得為佢創一個新嘅四字成語，等佢好似趙高咁千古留名

譚耀宗都話你外行人喎

淫賤穴蛾,鄉黑強,刑事檢控專員豬狗不如梁卓然其實唔係顛
只係一單新屋嶺已經鋤到班人反人類罪

三大戰犯係想攬人陪葬,搏中共唔敢割席

行政指揮司法

林鄭都唔係第一次啦
之前搵周永新做退保研究
做完出黎咪又話人唔識野
唔了解政府運作

S